最鐘意睇人屌虛擬貨幣

見成班連登仔唔知頭唔知路，話display card貴晒阻住佢地買卡打機，就知虛擬貨幣仲有排玩

D人無知到好似第三世界咁

都費事教精佢

睇佢地日日話返工做到隻牛咁, 又買唔到樓, 話要共有錢人產

實在係一件賞心樂事

佢地又想中共唔好入侵,又唔信新野,,,

大陸走資用

佢地似係無知多d

笑咗
除咗人身攻擊乜point都無